小妹今日生日

無人同我講生日快樂

生日快樂

hihi 好想認識你啲咁嘅喪女
有無whatsapp 傾吓計 add 我94600044 喺英國讀緊master

只係陪我講陣電話.......講個故事就夠.......
94600044 喺英國讀緊master

青山姐你一年有兩日都生日？

幫佢答 新歷同舊歷

點解生日都要呃小妹？

出黎同你happy下

到底有咩驅使你日日都生日呢?
係癲呀?定係傻呀?

係毒呀屌你個閪

上黎傾下偈都好過落街做街童嘅

冇喎